［黎明行動］聽日恆指繼續升定係倒跌呢

大家點睇
係一片國歌聲中繼續升
跌

Molamola

重演到612 就會升
重演唔到就趺

記唔記得上年777宣佈左籌終正寢後
個市即彈高成千點

先升後回

宜家邊個敢入市, 一制裁跌2000點不是夢

留返比國家隊自己玩萛

國家隊托住都夠晒啦

升到24000 然後公佈國安法 再跌

國家隊掃足2日貨 你覺得會唔會跌呀拿 死都頂住啦下話

唔托市點過國安法啊

趁佢哋托市入貨賺少少即走

壽終正寢好明顯係炒消息炒起個市
黨媒上晝報完消息，下晝777就出嚟講撤，之後就大爆升

支共一定會夾硬堆上去

一定升

國歌聲！ 係升呀

唔夠力了

聽日會升 埋尾好多大手交易 唔簡單

邊隻個股

恆指成份股

聽日正日實升

仲玩a股，傻的嗎